開錯台, 求搬返啱

噤錯制開錯台, 求搬返去時事台, 希望多啲人睇到

雞蛋+蕃茄 - 保護自己免受暴徒傷害, 大多數人進化既第一步？

批准👌

橙 都係無人睇